典解香港女多男少既情況下波台仲有貢多A0

是咪手足們太額頭高呀

廢囉！！

掛住上波台9up得啦佢地，邊洗要女朋友

小妹刀系a0😳

計埋賓賓印印就女多男少

喂唔好咁傷害班手足啦

賓賓印印好多貨真價實既大波妹架清

一部分mk一拖二已經完全解決問題

咪撚咁變熊

有時我胃口大會食多左幾件
SOR牙係我冇諗手足感受

yes, 額頭高所以A0

計埋印妹賓妹

你隻熱犬咁識食

系米搞錯左咩
A0重稱得上波台手足?

即係話啲女寧願食自己都唔受你地溝

肚餓都唔一定要食垃圾嘅。

雄性A0 想搵番同樣 雌性A0
結果愈來愈大 䧳性A0愈來愈少
雄性A0 時至今日還是A0

其實去轉感情台都識到女啦

人妖=女？

幾時睇lala land

禿驢

靜啦衰仔

小妹a0

統計署冇計跨性別人士wor